佩洛西：美國兩黨與港人站在同一陣線 促華府暫停向港警出售彈藥

香港反送中運動持續，美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日（6日）發聲明，表明支持爭取民主的香港示威者，美國民主共和兩黨會繼續和港人站在同一陣線。佩洛西再促請特朗普政府暫停向香港警方出售彈藥，及控制人群的設備。

聲明內容指，香港人展示的非凡勇氣，和香港政府的懦弱、拒絕尊重法治和一國兩制形成強烈對比，香港人值得擁有真正的自主，以及基本法和國際協議承諾的權利。佩洛西促請香港立法會應該盡快回應香港市民的民主訴求，而第一步是要立即撤回逃犯條例修訂。

佩洛西形容，香港人向世界清晰發放了他們追求自由、公義和民主的夢想，而這些夢想永遠不會被不公義及恐嚇所熄滅。

佩洛西在聲明中指，美國民主黨及共和黨會繼續和香港人站在同一陣線，並承諾國會復會後，跨黨派及跨院會開展《香港人權民主法案》的立法工作，致力捍衛香港的自由和法治。

外交部駐港公署發表聲明，批評佩洛西的聲明「極端錯誤」，直指佩洛西是公然支持暴力抗法分子，粗暴甘於香港事務和中國內政，中方對此予以強烈譴責。

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

狗：本犬大把存貨

大把過期貨

又唔係掉佢 掉鳩我地

快啦

我帶路

可否快 d 制裁班狗官